連登呢幾日既分化風向係半年以黎最勁

我好少開post出聲，但今晚真係忍唔住

我唔知係太多五毛，定係大家已經忘記左呢半年係點捱過，定係見到台灣蔡英文贏左就鬆懈晒，我見到成個連登都係批鬥自己人/淺黃同埋d不知所謂既post

總之做人就要完全政治正確，一做唔足連衞兵既要求就要批鬥，就係“對唔住手足“。做正經野唔見佢地咁落力，但見到女議員又狗衝去J

我相信好多人，無論係學生、打工仔、KOL定黃店係自己能力範圍已經盡做，無錯大家可以再做好d，但如果繼續再將黃既標準訂到天咁高，遲早大家都會對場運動心灰。

最後想同默默做實事既巴絲講句：上連登，勿認真

TVB 頒獎 開到4個Post 點睇

最高標準，去黃店，一係去中立食店。去藍店一律當唔係同路人

因為台灣大選已完 中共全力分化

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

來來去去同一招
製造路線之爭
將標準同門檻提高到唔現實
互屌屌到灰心
最後成個陣營收皮

全部打手囉...
真係好多公司做打手

平時乜乜慈善show都有post啦，唔通真係多人睇咩

唔食吉野家都叫高門檻？你地對唔對得住冒險裝修吉野家嘅手足？

影大頭可能過份左
但係到依個時候仲幫襯藍店既覺唔覺得自己好虛偽

所以真係要讀歷史

要睇番早幾年點分化社運

啲外賣公司想你地嗌外賣

每逢分化時段就自動忍手唔上連登

分化時段: 各遊行日子前夕，星期六日

三毛打手公司fake post時段: 每日深夜

認真你就輸了

推

好多時朝早起身一開連登，個風向同尋晚完全唔同，我就知又係打手半夜開工。而家佢地進化到日頭都咁猖狂

風向時間，慣曬，凌晨係5毛時間

唔岩聽就有打手分化

五毛全日都有,只係夜晚正常人少左比五毛控場
如果自己人灰心放棄連登,鄉土有版你睇

咪代表好撚多打手囉，開親果個都成日見

推，上連登，勿認真，希望勇武，和理非，淺黃，深黃所有手足睇完唔好太介懷

D奇怪post多到呢幾日都少上

坦白講，同以前閒閒地十幾廿個post真係少左好多，不過你點罵都會有死忠/打手，唔會完全無post

其實成個月都係

少咗睇連登 分化+On9 post 太多 唉

鄧狗請咗公關打手，出咗好多藍店影大頭相嘅po, 搞分化

呢個po之後會有班真五毛入嚟附和混水摸魚
根住有班人就會話你同班五毛唱雙簧

懷疑最近比較少遊行集會開花
班狗好得閒上連登

宜家講到好似叫人唔好影相起底公審就係有份去食藍店咁......我完全冇幫襯過藍店，但我覺得有人咁做係過份咗，唔可以？

真心，唔好咁幼稚，下次邊個去幫襯藍店說直接火魔佢，咁我就當你哋係一條好漢啦，搞網路公審只會壯大藍色陣營。

唔明點解？用個腦諗吓你要令對方恐懼光顧藍店，而唔係憎恨黃色經濟圈，我哋要更多參與者，唔好手足唔夠保釋金架，天才！

其實又唔算係放棄連登
連登係運動初期係重要宣傳平台
但而家連登成為宣傳平台的重要性已經唔係咁高，同埋非必要

有時對家係連登玩分化，玩輿論戰都可能係捉錯用神

我地有18區telegram group
有咁多channel, facebook page
呢啲平台都好多人睇，甚至係自己同區人建立bonding
尤其我地選贏區議會，搞到每區革命根基仲好
我地要既係革命基因入血
對極權來講，每個人都係隱藏炸彈

正解

因為台灣大選完
支那有空間調返台灣D間謀兵力返黎打香港呢個戰場

不要把自己看得太重

勁多分化撚
樣樣嘢都分化緊

分化既最高層次係你已經分唔清邊d係真心邊d係五毛

入面留言嗰D唔係呢
幾個上咗熱門

我只係唔想d小朋友睇完連登d post太上心/人云亦云

分化流程，五毛扮黃post相上網去比人批鬥，之後一推扮黃五毛戶口一齊互推post，分化就係咁嚟！明白嗰道理就冷處理就算

2014年已經係咁

中聯辦換完人
都係同一招
但連仔唔肯ban人有閪用咩

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法庭聽審啦

大家唔洗理呢啲post

咁你點睇韓國日本罷買呀天才影相都話過份，火魔俾你篤埋灰啦

入去唔好參與罵戰，要駁都揀不推文回覆，然後負皮，出番去推正經/行動post

推下先

去藍店食野都叫黃？你收皮啦，場運動冇進步多得樓主d傻閪，做少少野當做左

同意，咁都忍唔到口對得住還押緊既手足？

贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工

其實影唔影藍店根本無關痛癢，但畀啲小學雞同分化撚捉住機會借題發揮

我諗你誤會左，我好強調每個人都可以做得更加好，但如果下下一黎就將個標準set到頂然後批鬥，絕對對個運動無益。

舉個例，你敢唔敢肯定你呢半年每一蚊既消費都無落過中資/藍色企業度？咁我係咪又可以起你底批鬥？

所以要汲取教訓
各起山頭係雨革敗因
手足要緊記
各自努力係爬同一座山

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

原來罷食藍店就已經係個頂咁真係辛苦去遊行、裝修、黎明行動d手足啦自己付出得少就檢討下啦，不停將個標準set到咁低你不如話係fb轉黑icon就夠啦唔好將自己既無能搵藉口啦

人地話抵制起碼8，9成
M記都執左好多
你估似香港人口頭黃呀？

多謝提醒，我會每一日繼續反省我可以點樣做多d

但我唔止係講食藍店呢樣，我係見到有人連讀書做野要去中國，甚至隔離post有巴打工做入境都要被人批鬥有感而發。

Sorry 激動左我都只係針對藍店呢點，野食大把代替品，同埋罷食藍店係經濟制裁之一，要加大力度

推唔到都推

扮深黃屌下人偽黃
再扮另一邊屌下連衛兵
本來好小事
不過班child登仔唔用腦加入埋罵戰 幫五毛手搞分化 中撚計都唔知 成個熱門都係分化post

希望大家仲記得梁天琦講過政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

而且唔係強迫人地支持自己

又會上綱上線去到私了
講緊而家講緊到食藍店都冇問題

唔入去拉 班打手照可以將po頂上熱門
見到五毛po應該積極入去拉

對家食之髓味, 不斷玩角色扮演對罵

如果覺得係分化post唔好掃走就算, 一定要入去偷偷地偷底負評

你講野唔該清楚D
恐嚇係刑事
我冇恐嚇過人
我唔知你有冇啦

我都唔知你係到做咩鳩
我幾撚時講店入面D垃圾
我講緊呢到D兒登仔話食藍店冇問題呀
訓醒先出先柒啦傻閪

D字大好撚型呀
咁唔會代表有道理D架

pushh

唔夠人講就人身攻擊
兒登D兒童就係咁垃圾

下?我唔知人地咩目的呀
我唔會猜測

不過照你咁講
唔知裝修又算唔算恐嚇呢?
同埋呢呀仔搵老豆老母應該都可能收檔
你慢慢輸民意啦

因為又WIN了一仗
心情又放鬆了~

push

台灣大選被收皮 啲五毛咪翻黎全力開工囖
唔洗儲錢買豬肉過年？

好明顯英領拉人係大核彈
又放人上黎帶風向

每次既引戰風向都係咁:

核彈式輿論事件發生-> A TEAM 扮演激進勇武開POST屌和理非 / 扮演極致和理開POST非屌勇武-> B TEAM 上水開POST屌番轉頭 -> 洗版(約持續一至兩日) -> 所有風向/引戰POST開始消失, 但已引導輿論

每次都每限LOOP, 屌勇武, 屌和理非, 屌黃色經濟圈, 屌裝修, 屌美國旗
到底肯強制登出同BAN五毛未
1
0

推post

網軍好落力

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

acc開到去,3,40萬足足係以前成倍 冇毛就假

我唔係好明，點解次次夜晚先有分化posts

tldr:
1. 不要墮入「人民鬥人民」的局面
2. 對待「藍絲、港豬」應以「懷柔政策」對待，強硬手段對待只會將佢哋越推越遠。
3. 善用中共最強手段：「渗透」，潛移默化地改變政治立場不同嘅人，令佢地支持我地。
4. 勿分化、勿提高抗爭門檻。不要標籤「偽黃」
5. 對待極權，我地堅定不移地反抗！

首先，我唔評論「影食藍店的人大頭照」依個行為的正確性，因為兄弟爬山，各自努力。但你影完人之後淨係po係連登有咩用？個個笑完就算，圍爐打個飛機，但最後一啲用都冇卻引起內鬨，值得咩？你要提高阻嚇性就應該po係Facebook同其他地方。

依家搞到咁你地對唔對得住死去的烈士？梁烈士、盧烈士的遺言你地忘記左啦？

其次，我可以好肯定地說，就算他日光復到香港，依班港豬、藍絲，依然會存在係香港。點解唔試下提高黃色經濟圈的優勢，同埋黃店的吸引力？正所謂「花若盛開，蝴蝶自來」，依場革命預計短期內都唔會結束，點解唔嘗試吸引/策反依啲所謂「敵人」，多一個朋友好過多一個敵人，「影人大頭」只會增強佢地仇恨的心態。

切記！唔好墮入「人民鬥人民」的局面，希望各位依然記得梁天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地對待「藍絲、港豬」的手段應該以懷柔手段為主、太過強硬的手段只會令佢地越嚟越遠。請大家善用共產黨最強手段「滲透」。我地應該好好利用依招，潛移默化地改變佢哋嘅立場，令佢地支持我地。

大家試諗下若然有朝一日香港7百萬人都係反共的話場面會幾咁震撼！ 在日常生活方面，我地應以此為最終目標！

最後，唔好再分化自己人，點解永遠對待自己人的態度都咁惡劣。be humble！
大家都係手足，唔好再互屌，要屌就屌林鄭同雜種！
仲有，切勿再提高抗爭門檻，唔好再標籤其他人做「偽黃」，因為佢哋係潛在嘅「深黃」，你永遠唔會知道佢他日會唔會變成前線。
甚至每一個藍絲、港豬都有可能變成深黃，點解要抹殺依一點可能性？

最最後！雖說對待人民要用懷柔政策，但我地面對極權時一定要堅定不移地屌佢老母！！

我希望大家可以思考我的說話，唔好要所有烈士白白犧牲！

光復香港，時代革命！

Pushing

因為大部分正常人都訓晒，佢地可以集中推風向post，到大家訓醒個陣成個熱門都變晒樣